1月去大阪 有咩羽絨推介

Budget 2k左右
有咩牌子羽絨推介

西面

North face有邊件夠暖

aigle

過去買montbell喇

大阪唔係好凍jai
著啲舊衫過去
你係大阪買新衫好過啦
果邊仲平過香港買

Canada goose

montbell

唔洗著羽絨 著羽絨真係好誇
會比日本人分類做大陸遊客

洗唔洗
厚大褸夠晒啦

認真U記超保暖底衫+U記羽絨

著唔著都會當你係啦
你以為佢地識分

去SPAO買件8分長既大褸
類似羽絨咁既質地 但唔係羽絨
一千有找 仲要幾好睇
個陣一月去 一件heattech + 呢件野
落雪都feel唔到凍

1月去福岡唔諗住著羽絨
買左件superdry會唔會凍死

Superdry 好暖
我都係著Superdry去北海道

咁就好了 羽絨太大舊

巴打著superdry咩款

得條街凍少少 大部分車,鋪頭,酒店都有暖氣

我都一月去大阪

留名

我都1月去大阪

下星期去韓國應該點著 已經落緊雪救命

我屌你 我加拿大零下三十度都係著西面
你同我講唔夠暖